xs究竟啲電有冇好過x

用咗接近兩年嘅iPhone 7好似倒水咁 諗緊換新手機換邊部好 有冇師兄已經試過用新機 啲電係咪真係用得比X耐一些

Xr係最耐電

同你一樣用左7兩年
岩岩去APPLE STORE $228換電
無意欲買新機了

用到花晒 而且有啲lag 都係換機算

iphone 會lag?

原來係an機打手 放狗咬佢

喂 讚你喎大佬 事實真係iphone應該唔會lag, 頭先都落過去玩下部iphone xs 真係好順 開相機 轉mode嗰啲反應好快 讚下又唔得 ifan真係

差唔多，夠頂一日

新機都唔順就死啦 事實係ios同pure android都唔應該用2年就lag, 迫人換機

Xs max無想像中勁，只係比xs勁小小
X航力真係好廢

係續航力

2600mAh鬥得贏4000mAh 算係咁啦

睇多幾段先 唔係好信

A12
7nm製程
4個細核心 比起A11既4個細核心 慳電50%
呢個係主因

apple話比x使用時間多30分鐘

正 就係想要呢啲test 今朝search 冇

X電廢到我打算換XS細機

因為佢個測試多數用緊細核所以會有咁既結果
如果連續玩大GAME會唔會又有唔同結果?

apple 自己話xs 比 x多半個鐘
xs max就比x 多個半鐘

已決定X換XS
首先係舊電
二黎相機可以較光圈幾正
不過都係會買細機
單手操作先係最方便

光圈7plus開始已經得

屌用game 比仲唔公平

a12 比到穩定60fps你

s845 係咁過熱降頻drop fps (降左頻會用小左電但變lag咁點比）

android識改rom直頭可以長關大核再長降小核同gpu頻，電量時間大幅提升

利申：改過先敢講，仲有某為支那牌子降頻降得特別勁，所以打機打極都唔熱

咁部x點處理？即場trade? Or 上網放？